\documentclass[french]{report}

% Support d’Unicode et meilleure police
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{ulem}
\normalem

% Marges du document
\usepackage{geometry}

% Francisations
\usepackage{babel}

% Figures et tables
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{framed}

% Graphismes
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfgantt}
\usepackage{lscape}
\usepackage{rotating}

% Hyperliens
\usepackage{hyperref}

% Énumérations améliorées
\usepackage{enumitem}

% Annexes
\usepackage[toc,page]{appendix}

% Titres
\usepackage{titlesec}
\titleformat{\chapter}[display]
{\normalfont\huge\bfseries}{\chaptertitlename~\thechapter}{0pt}{\Huge}
\titlespacing*{\chapter}{0pt}{40pt}{30pt}
\titlespacing*{name=\chapter,numberless}{0pt}{-30pt}{10pt}

% Coloration syntaxique
\usepackage{listings}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{color}

\lstset{
    numbers=left,
    numberstyle=\tiny\color{black!70},
    basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
    keywordstyle=\color{blue}\ttfamily,
    stringstyle=\color{red}\ttfamily,
    commentstyle=\color{gray}\ttfamily,
    morecomment=[l][\color{magenta}]{\#},
    literate=
        {á}{{\'a}}1 {é}{{\'e}}1 {í}{{\'i}}1 {ó}{{\'o}}1 {ú}{{\'u}}1
        {Á}{{\'A}}1 {É}{{\'E}}1 {Í}{{\'I}}1 {Ó}{{\'O}}1 {Ú}{{\'U}}1
        {à}{{\`a}}1 {è}{{\`e}}1 {ì}{{\`i}}1 {ò}{{\`o}}1 {ù}{{\`u}}1
        {À}{{\`A}}1 {È}{{\'E}}1 {Ì}{{\`I}}1 {Ò}{{\`O}}1 {Ù}{{\`U}}1
        {ä}{{\"a}}1 {ë}{{\"e}}1 {ï}{{\"i}}1 {ö}{{\"o}}1 {ü}{{\"u}}1
        {Ä}{{\"A}}1 {Ë}{{\"E}}1 {Ï}{{\"I}}1 {Ö}{{\"O}}1 {Ü}{{\"U}}1
        {â}{{\^a}}1 {ê}{{\^e}}1 {î}{{\^i}}1 {ô}{{\^o}}1 {û}{{\^u}}1
        {Â}{{\^A}}1 {Ê}{{\^E}}1 {Î}{{\^I}}1 {Ô}{{\^O}}1 {Û}{{\^U}}1
        {œ}{{\oe}}1 {Œ}{{\OE}}1 {æ}{{\ae}}1 {Æ}{{\AE}}1 {ß}{{\ss}}1
        {ű}{{\H{u}}}1 {Ű}{{\H{U}}}1 {ő}{{\H{o}}}1 {Ő}{{\H{O}}}1
        {ç}{{\c c}}1 {Ç}{{\c C}}1 {ø}{{\o}}1 {å}{{\r a}}1 {Å}{{\r A}}1
        {€}{{\euro}}1 {£}{{\pounds}}1 {«}{{\guillemotleft}}1
        {»}{{\guillemotright}}1 {ñ}{{\~n}}1 {Ñ}{{\~N}}1 {’}{{'}}1
}

% En-têtes et pieds de pages personnalisés
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\lhead{Rémi \textsc{Cérès}, Mattéo \textsc{Delabre}}
\rhead{Arcus --- Rapport de projet T.E.R.}
\cfoot{\thepage}

% Bibliographie
\usepackage[
    style=authortitle,
    citestyle=authoryear,
    maxbibnames=99,
    maxcitenames=5,
    backend=biber
]{biblatex}

\renewcommand*{\nameyeardelim}{\addcomma\addspace}
\addbibresource{rapport.bib}

\DeclareFieldFormat{url}{Disponible sur~:\space\url{#1}}
\DefineBibliographyStrings{french}{%
    urlseen = {consulté le},
    techreport = {Rapport technique},
}

% Espacement de paragraphes
\setlength{\parskip}{0.4cm plus4mm minus3mm}

\begin{document}

% Page de garde
\include{./parties/titlepage}
\setcounter{page}{0}
\include{./parties/remerciements}

% Table des matières
\setcounter{tocdepth}{1}
\tableofcontents

% Introduction
\include{./parties/introduction}

% Sous-parties
\include{./parties/organisation}
\include{./parties/conception}
\include{./parties/implementation}
\include{./parties/resultats}

% Conclusion
\include{./parties/conclusion}

% Annexes
\renewcommand{\appendixpagename}{Annexes}
\renewcommand{\appendixtocname}{Annexes}

\begin{appendices}
    \include{./annexes/gantt}
    \include{./annexes/code}
\end{appendices}

% Bibliographie
\cleardoublepage
\phantomsection%
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliographie}
\printbibliography

\end{document}
